女朋友為我前途要同我分手

同女朋友幾經波折終於可以起埋一齊
追咗佢好耐先感動到佢
本身我哋兩家爸爸都係世仇
所以初初大家都有因為咁卻步
開心嘅係最後都一齊咗
最初都瞞住雙方家人
但紙包唔住火 最終都被發現
我都好努力表現畀女友爸爸睇我誠意同對佢女真愛
例如上佢屋企食飯 送禮 做家務。。。
縱使世伯用好多手段想拆散我哋 又畀難聽說話我聽 我都唔介意
就當係一個考驗 一直好努力令世伯知我對佢女係認真

雞嚟 唔洗太過傷心

愛回家？

樓主個名

咁撚得閒作故，做晒暑期作業未呀

我女友同我學歷差好遠
佢係碩士生 而我就係一個中五未畢業嘅運輸仔
但係講家底我都唔算好差 叫做有間運輸公司
ok 咁啦，但女友將來畢業搵嘅錢就同我差好遠喇，不過我會努力令佢幸福的

之前都交代過女友係個碩士生，其實佢份人都有點自我亦唔太識人情世故，而我就面面俱圓，所以我覺得自己可以配合到佢。。。。
女友佢其實只係唔太諗到將來方向，所以先唔停讀書再讀書。。。。

葉

咁又點

下 我以前讀international school 唔使做暑期作業喎

繼續

完

係咪睇得愛回家多

屌你個名係咪池子考 你ex係咪熊心如

分左手你會搵個更好。完。

唔係呀 btw識唔識孝同考分別

世伯有無叫你生高d呀?

係美麗

作故既死全家

有呀 不過我努力證明佢睇生得矮都有用
最終pass

我妹真係叫阿靚
佢好可愛又唔擇食
佢心目中有個白馬王子
衰妹真鍥而不捨同想佢一齊

好一回再打

*會

是但啦假膠撚